共B行動

初選係幚建制清除本土和素人的方法,最後派人去鎅唔接受初選的人嘅票
初選只是標提黨,實濟又係建大台控掣選舉令建制贏得議席